覺唔覺得啲人想推黑豹上神枱

個個講到又文化又歧視，
特別係Mfans
人地覺得唔好睇就質疑人。。
有咁神咩?黃皮豬

見紅就想反 死連登仔

主角身型肯定好過你啦
死毒撚

Nigga

樓主係DC狗？